男人老狗babyface點算

小弟二十有五，但成日見d客都話我好babyface，話我似17.18歲，雖然人地唔係唔信我，但始終因爲babyface而令到對我既第一印象有影響

有無巴打有同樣問題，點應對

都唔知好事定壞事

開始覺得對工作有負面影響

啊叔四十歲仲被人話似岩岩畢業

留鬚

比我屌

一樣 留鬚好怪

隊長！我看不到屎！

加一，留左排，留極都比人話樣衰，唔留又嫌我個樣細個

隊員請向上看！是飛屎呀！

其實行為舉止先係最重要囉

可能係面形問題，下巴後縮，嘴突會俾人細路既感覺

不過第一印象真係太重要喇，可能本身做sales

搞gay

扮gay 溝女

食姐姐

食媽媽

利申 我男朋友 揀咗搞gay

死撚左去啦

食姐姐啦我唯有

但係搞gay 嘅話你咁嘅樣可以成班朋友都係女人 圍住你都係女人 都幾威，
我男朋友成個frd circle都係女人

做鴨啦

重刷啦

男人老狗babyface

戴老人眼鏡，黑框嗰哋

前幾日去買飯個阿姐問我有冇學生證
我大你幾年唔知好嬲定好笑

前幾日重有人問我係咪今年DSE考生
利申：25歲

有無咩方法可以無咁babyface